操你媽的菲爾鍾斯簡直牛逼死了！獌歲！

係菲爾瓊斯呀衲狗

要講支那暗語似乎你嚟錯地方